[集思廣益]現實伊拉克食雞攻略

紅色圈圈主城同綠色圈圈oil field應該幾多資源 適宜一開波係到降落 唔知其他ching有冇高見

咁快沉咗